倒底素食係咩邏輯

素食唔符合人類需要但點解又要去做
人係雜食 自然係食肉加植物
如果話係因為健康又或者宗教都合理
但你話食肉好殘忍走去食素唔多合理囉
你食菜唔通唔殘忍咩 棵菜都疼㗎
種菜要開墾地 原本生長很嗰度嘅動植物冇曬地方生長 趕盡殺絕 唔慘呀
農藥殺死啲蟲 啲蟲唔慘呀 為咗生計俾人趕盡殺絕啦 又唔見呢啲人覺得為咗棵菜或者棵菜為咗佢地食欲而俾人了結咗生命嘅 覺得好殘忍
呢啲人覺得乜柒都殘忍嘅就縮返入你老母個西啦
正一偽善

環保就更加on9
唔食牛會環保 因為牛會放屁
依啲解釋都痴鳩線既
會放屁就唔環保 咁你班環保撚全部去死就最環保

人類根本唔可以素食，有幾單新聞有素食父母搞到個bb營養不良入醫院

環保原意係唔錯，但咩走飲管真係過份咗變咗擾民
去一轉日本既碳排放量已經係唔知幾多萬支飲管啦，要環保首先係唔可以去旅行